2017最潮過冬裝，毒撚必入！五星級脫毒裝

上身supreme 雪山+box logo
下身supreme 蛇皮褲
頸 off white belt
鞋：off white aj1
背囊 supreme 雪山

唔算貴，返陣工就有
建議連登毒撚們可以試下......

多謝樓豬

希望出到pool 多謝樓主

行出街一定係全場焦點
多謝樓主

脱毒成功

多謝樓主指教

頭先咁樣著出街 條街所有人都望住我 感覺可以擺脫A0了

最緊要仲要加多杯星巴克，揸住係手

有冇圖 想知岩唔岩身

唔係supreme 就off white 你有冇單調啲呀? 傻鳩, 真係可憐
況且我依啲窮閪就覺得街牌唔值傳統大牌個價
我就會上身YSL Sesam Hat / Balmain sunglass / Marigiela / Lanvin 頸鏈
掛頸咭套係用Ann demeulemeester
手鈪就Versace
上身配豹紋YSL長䄛, 入面求其搭件valentino / YSl / fendi Balmain Logo TEE, 香港天氣啱啱好
下身用Haider Ackermann 羊皮褲 / rick Owen
鞋rick Owen 4" 高踭boot RICK OWENS SS18 DIRT CHUNKY BOOTS IN BLACK GOAT

袋 :Thom Brown 企鵝袋 / YSL Saint Laurent Black Sac de Jour North South Tote / Margiela tote bag / Loewe 都得

垃圾毒撚學人講fashion ?

好撚型

香港GD

入黎就係想睇你條傻西認真

現實一定冇朋友要擦存在

樓上咁撚認真

D囡囡睇完一定濕撚晒

好撚型棍子

Ok 一出糧即買

樓上條友係咪平時襯得好辛苦 不過冇人望佢

做多晒

岩岩買哂全套
等今晚一個人落club 等女溝
全套著左上身加左90%自信心

屌我以為潮文黎

條belt